不如一齊搵下人生目標啊

其實做左廿幾年人都唔知自己做咗啲咩

搵唔到架啦，番下工再算啦

Fg連自己想做咩都唔知

我完全冇目標 淨係想快啲死

咩都做住先囉，咩都有好有壞架啦
唔洗擔心太多

一齊set d目標 互相鼓勵下！！

冇目的地好似做咩都冇所謂了 唔想成世人都咁過

我比較遲搵到人生目標（好過無），真心希望各位早啲搵到 !
唔好比份工綁住你去搵你的目標

係咪寫Game? 表示好奇

咁易搵咩 我廢人一個 樣又衰 朋友又一個都冇 運動又唔叻 音樂又唔識 咩技能都冇 讀書又廢

目標唔一定要大既🤔 你都講左禁多樣野出嚟 可以由做運動/學音樂/溫書開始

差些先死得

做死一世打工狗 幫大企業賺錢嘅賤奴

遲啲諗住買個口琴自學 我細個已經想學
讀書又完全冇心機 今日sem都pass晒 係希望可以學好啲英文先 grammar廢到仆街 唔知點搞
咁因為樣衰內向而冇朋友又可以點搞？

我暫時想進步下鼓技同埋溝番條女
開開心心就好了

我都想學好啲英文仲要考IELTS
內向改唔到嫁喇 我都係咁 朋友依啲隨緣啦 其實男仔我覺得乾乾淨淨打扮下就已經好正常
你問題應該係冇自信

可能有女諗法又會唔同咗

係

再算囉，沒得講咁多目標既
隨遇而安

人生目標係死

要死既唔係你

錯，所有生物都要死，
生命本無意義，意義係人強加比佢

諗唔到
唔想Eat Sleep Recycle